[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(67) 可以笑的話 不會哭

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

連登推走向：

文福黨成員名單：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

現在各黨主席可post金剛棒

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

BRANDNEW四子中嘅大哥

成為我的人

好charm又好qute
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

ONAIR 投票 - 第60行最右面 임영민

英文學會見

救救李西奎

~shit association welcomes you~

請大家支持想做大便嘅小可愛: 이서규 李西奎

~*個人簡介*~

所屬社: IT
血型: A型
興趣: 打機、睇書、睇動畫、覺覺豬
專長: 中文、日文
一句講晒: 希望可以一直將我努力嘅一面表現俾你地睇

~*純情boy이서규*~

~*害羞boy이서규*~

~*善良boy이서규*~

~*可愛boy이서규*~

~*文福boy이서규*~

~*自我介紹*~

~*eye-contact*~

~*it's meringue time!*~

~*hidden box*~

~*CMB個人cam*~

<相關新聞>

~曾被同團成員＋經理人多番毆打

~冇錢買透明con 要買買一送一colour con

~group battle失聲 要去醫院打針頂硬上

多謝多謝多謝各位支持便便仔 이서규 李西奎

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

活潑樂觀天使寶寶 RBW 孫東明

姓名：孫東明 손동명
生日：2000年1月10日
身高：173cm
IG：dong.myeong

一分鐘東明MON自我介紹

Eye Contact

打蛋

Hidden Box中槍之路

Round 1 - SHOCK

前所屬隊伍：MAS0094
私心推介

3分鐘男友

Busking

點解叫天使寶寶？
1・因為佢關愛弱能人士

2・照顧同班同學

3・溫暖笑容

快啲投佢啦！

今次可能係我最後幾次po依條金剛棒
大家支持下啦

豬仔黨第六十七次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

目前排名
4 → 8 → 6

一次公演
eye contact (boys in luv)
記得like爆佢

꽉 잡아 날 덮치기 전에～

好明顯係WINK

應援投票
目前進度：已獲得第一份禮物 向第二份邁進

自我介紹片中字

努力豬

周學年出道吧！

走豬路吧

取捨？不了，456要一齊出道！

歡迎加入456CP黨

456CP＝朴志訓(4)＋周學年(5)＋裴珍映(6)

Q:點解佢地叫456CP？
A:佢地group battle任務現場投票號碼係4、5、6 ，一齊舉手指叫人投票
如圖：

三角關係 自由配搭毫無違和感

手指CP

室友CP

Hidden Box CP

三個一齊亦得，得咗

三人組只認456，請支持456同文福一齊出道，check！

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙、尹Sammi、彬仔、真J彬、真鼻彬
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡23歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나 엔터테인먼 Banana Entertainment
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

101 MA BOY後援投票網址：

101投票網址(請投51號尹龍彬，現位於49號位)：

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 NAVER TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）：

EYE CONTACT Youtube版：

EYE CONTACT NAVER TV版：

打蛋 Youtube版：

打蛋 NAVER TV版 ：

HIDDEN BOX MISSON Youtube版：

HIDDEN BOX MISSON NAVER TV版：

F4 Youtube版：

F4 NAVER TV版：

初評價舞台 TWICE《TT》Youtube版：

初評價舞台 TWICE《TT》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT- 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

初排名80位 次排名73位 三次排名67位
初評價C 次評價D
希望大家可以支持51號碎紙

同72號文福一齊走CHECK!!!!路
再擺多次網址！

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9

請支持努力咗5年
26歲都仲追逐緊夢想嘅智聖
俾智聖完成二十代最後嘅希望

Cover Mission 十分滿分的一萬分

吹水團中字合集

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

忍笑Eye Contact

Hidden Box

歡迎各位加入吹水黨

請各位投智聖一票

智聖IG: @ji_dddong

101 暖男 國民隊長大人
入坑必看 Sorry Sorry 直拍

J死我啦

菩薩微笑
個人簡介

姓名:金鐘炫 김종현 KimJonghyun
藝名:JR
花名:卡美龜 菩薩 國民leader
所屬社: 垃圾P社
生日:1995.06.08
身高:176cm
體重:60kg
嗜好:打機 睇漫畫

Ep1-3 順位 15 -> 11 -> 13

夠18歲先準睇 &feature=youtu.be&feature=&feature=

PR片

Eye Contact Fight!

打蛋

Hidden Box with WB

我同Minhyun一齊唱既Daybreak
Mv超好J

重溫隊長大人溫柔屌垃圾甩場面

男朋友 金鐘炫

舞台用 JR

J到出血

見到Jr Shy Shy Shy

Gif圖大放送

白雪雪 好想奶

好想比佢揸呀

可愛又得型又得

男朋友力MAX

愛你喔

拜見菩薩

唔想見到我咁頹就記得投我一票啦

Maboy 投票:
記得揀我做固定pick啦 :

多謝支持

菩薩Leader呀！讓我們一起走佛路吧

It's beautiful life 黃旼泫 항상 너의 곁에 있을게

黃旼泫 Minhyun

個人簡介

姓名:黃旼泫 황민현 Hwang Min Hyun
生日:1995.08.09
身高:181CM
體重:65KG
所屬社: 仆街垃圾P社

自我介紹

EYE CONTACT

同佢對望下 睇你忍得幾耐

打蛋

同甩甩玩HIDDEN BOX

第一次評價

必睇

SORRY SORRY EYE CONTACT CAM VERSION

問你未死

深色頭髮OK

淺色頭髮又得姐

第一輪投票時間雖然過左 但MABOY仲有得投架 記得去投MABOY啊

MINHYUN 화이팅!!!

讓MINHYUN走花路吧

請支持可愛長頸鹿裴珍映
同文福一齊走CHECK路

盲粉：BIL team 1 世界第一

네 맘을 훔칠 사람 奶啊奶 奶啊奶

Cover Mission

第一次評價精彩表演

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第二份禮物啦

WOW

你今日投咗未

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU PICK ME UP!

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩

自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

第一次評價
HARD CARRY

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

Are you ready?

·
·
·
·
·
·
·
·
·
·
J圖黎喇！

未出道前就已經咁好J

Cover Mission
SORRY SORRY

J死人咩

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

多謝大家支持！花生友終於係第三集升到12th喇！亦都有第二份禮物

第一份禮物

第一階段禮物認證片段

GOD DANIEL 데뷔하자！

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李健錫

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

48號行最右，pick pick pick!

鳩叫中槍推空氣
金泰珉 김태민

連登成名作，hidden box challenge

鳩叫！！！

中槍！！！

推空氣舞 + 至有型ending pose

10滿10 eye contact，長腿奶呀奶

正正常常嗰陣其實幾可愛

maboy應援投票

期待更多癡線佬表現

12號行嘅第二行最右邊

多謝你支持

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

記得投票呀!

溫柔善良大哥哥

河•成•雲 하성운

HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI, SHINee TAEMIN等

小哥哥髮型百變

齊瀏海得

中分得

三七分亦得

——————————————————

•PR•

•Eye Contact•

•It's meringue time•

•First Evaluation•

•BIL TEAM1•

——————————————————

河成雲加油！

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

第二份禮物留名

LM

佢今日段片真係好正

我要成為社長CEO！

波兒

鄭世雲 정세운

Be Mine Fancam

個人YouTube Channel- sewoon Jung

淨化耳朵 Cover 系列

K.will(케이윌) - 오늘부터 1일

Drunk In The Morning

Say It To Me Now

Kpop-star 自創曲(2:05 開始)

波兒 Eye Contact

懂料理的男人之強力打蛋

結他cp 鄭世雲x金在煥 Hidden Box

快啲投票支持波兒！

眼鏡愛大家
大家愛眼鏡

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box
&t
안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

Samuel仔個頭

真係好撚中意你

OH MY GOD

幾時變左金毛

聽唔明，係咪佢地2個爭第一？

OH MY GUARD

Samue做乜染金毛

好醜啊染番黑色啦

屌我仔
點解會搵志成xi同三秒vs
明明唔啦更

Samuel坐嗰個位似第4

第一下load咗係keroro sorry Samuel b

佢深色頭髮好睇啲

灰鳩LM

手機睇好細
仲以為係keroro

自貼留名

做乜撚嘢
剪兩個名出嚟乜都冇 仲有賭兩蚊阿奶句omg唔係react to佢地

OH MY GUARDDDDDDDDDDDD

訓仔留名

仔呀染翻黑啦

巴打都幾型仔

屌我都係

我已經有預感啲韓妹又話佢醜喇

頂3秒傻左咩染金毛重電埋

福福連預告都冇佢啦
有冇人見到粒雍 消失咗

啊森個背景 應該入左Top11?

眼鏡留名 rbw幼稚園精神長存！我永遠都係您地嘅拐子佬

留名

一聽就覺得最尾講三秒同志聖係分開講
但剪埋一齊嚟撚你哋

年年男朋友look留名

仆街 係咪玩鳩佢

根本九唔搭八
同上次WB鬥daniel一撚樣

以華語地區的朋友同韓妹對佢嘅喜愛
都好難唔入

係我生存既意義 多謝mnet剪咗0.5秒比彬

應該都係

佢入硬啦 次次個排名都唔低
無眼睇

快d到聽日啦
日日比mnet撚

東明啊

我老公呢

屌mnet老母

HI 楊冪

其實智聖本來9位都係虛火
仲好大機跌出11位
而家Mnet仲on9講到好似有4,5位咁
不過我希望Mnet打我面

哇 豆釘個頭係咪玩佢

有比人剪出泥算唔算係有啲機

我都覺得會跌出頭11 mnet9剪比假希望

屌我已經想喊

好靚仔

希望係啦

又無我仔

慣啦 佢都未出演

咁多位練習生 FIGHTING!!!!!!!

整衰左張圖添

我粒雍上一集淨係講過一句野
惡魔剪輯味濃 依加連0.5秒鏡頭都無

agger 鳩剪到同三秒不相上下咁

應該有嘅

究竟講咩
YouTube d comment都話Samuel第一咁

乜都冇講

信mnet預告我不如信小道

求吓mnet唔好再剪我個仔喇
仲厭佢唔夠多anti咩

唔似1位

三秒個頭幾型

因為有鏡頭係Samuel 坐一位張櫈？
MMO第一集夠坐過曬啦

鹿仔坐左邊有機係4-7位
如果Mnet冇左右反轉剪

鹿仔

做咩無啦啦出新飯拍

Dan dan 33票都比mnet剪嚟做預告啦
mnet啲預告用嚟撚化大家咋

一齊集氣

叻仔

好擔心佢

雖然已經預咗+覺得自己心理建設做得好好
但覺得自己會喊到狗咁

啊 好靚仔

佢個樣真係好開心

點解我覺得係臨公布前佢哋自己上去坐下啲畫面

真係估佢唔到

Samuel個位似係

我都覺 三秒個個似

多謝mnet cut咗0.5秒出黎

Samuel個個肯定係啦
但係其他應該係真

mnet正常發揮

唔到本放都信唔過Mnet

應該無 佢地件衫有個名牌 一反轉就好明顯

丁丁同wb拖住

啱 仲未畀mnet撚過咩

買一注Samuel會落返黎

其實我都想講

預告同本放完全係兩回事

佢真係好似D.O.
唔係講樣而係氣場

騙徒手法層出不窮 唔會再比mnet撚

丁神枱已上

聽日睇完直播直接通頂溫書到考試

我都係

+1 要考試一直諗緊睇唔睇 但聽日就係同連登推講再見既日子 點都要睇

諗住睇完就訓，如果訓得著嘅話
好在第日考下晝

等咗好耐一定要睇，要喊一齊喊

歡送

排最尾慘D定岩岩好入唔到慘D

幾眼訓都會睇

排用陳後面慘D

咪撚俾我知用陳60位迫走左個連登推

可能係出現係mnet最後0.5秒

可能頭60宣布有佢嘅驚嚇驚喜樣呢

mnet唔會浪費鏡頭俾冇用 ge人
唔好打家輸數先

韓飯真係痴撚線 期待紅髮仔

好煩啊 專心悼念籃球算

第一次見鹿仔咁有自信 keep住笑多d

有冇0.1秒Daniel可以吊下命

唔該三秒仔 幫貼棒

係冇架

零鏡頭

大家一齊試坐下1位

屌韓妹連samuel坐下個位都屌

不忍直視我個仔個頭
cody係咪玩鳩佢

老咗十歲咁

一言難盡既髮型

比人感覺再鬼仔左
啲韓國人點會鐘意

韓妹唔識食

老婆

識玩

d男飯咁猖狂真係接受唔到

我第一眼見到金毛仔以為係丁田 睇睇下先知係Samuel

呢段咩片黎

請再猖狂啲 粒雍旨意佢地

Mnet最新果段

好似係preview聽日....

預告掛 岩岩見fb有人放link出來 然後官方刪左再重發 唔知有無改野

對唔住呀 我呃左你 其實我鐘意男人架 我地離婚啦

唔該雍雍豬

16秒打錯字 由61名改返做60名

又準備撚狗

發覺個基佬想挑戰我負皮王既地位

要叫老公老婆死翻去5P啦屌你老母

爭60位個個係咪grp battle 第一park woo dam 如果佢咁樣都第一round foul都幾冇天理

睇左預告
希望佢做到小强 見佢上次9x名已經放棄

入到既姐姐之後會瘋狂投你
仲有呢個

做乜撚野事啊

睇完上集都留意呢兩個
仲有鄭東秀，金相均都正

正皮王
利申層主懶

試下比番D負皮我

MMO 佢好照顧豬仔 所以我都對佢有印象

Ok

有無人鐘意正正？

佢走咗豬仔都應該會幾sad
成日糖痴豆咁

佢地兩個勁文水但我又好鐘意
其他鐘意既基本上穏入下rd

可能尾席根本唔係佢地爭
有朴宇潭覺得有伏

中柒佢

希望唔係mnet撚我地啦

嗚

新頭好靚

對唔住 唔知規矩 原諒我啦

推薦大家睇佢段禮物片一定要睇到最後
有wink同KISS

岩岩睇左 點解justin同佢都咁似弱能人士

驚現 ig有新 舊b boy dam片
我見到好多肉係我面前而睇唔清囉

個髮型

我們家正正只是撒嬌
哪裡油膩？

唔識韓文就唔好講
巴絲 d韓文分分鐘好過佢

Samuel 都係唔染金好啲

果然我英文係真漢子

智聖叔又喊

還是我家呀森最帥

不過聽我個FD講(私生飯)呀森之後走左去換褲

一直都是喊包
所以聽晚

佢喊好可愛 原諒佢

怎麼我們安呢？

無金塞繆爾

期待中槍

Ren 一定會嚇到仆街
睇佢之前hiddenbox

可以想像到ren嘅尖叫

想睇李宇真喊

個腦即刻有聲有畫面

想睇毒撚喊

呀爸呀媽呵翻

講真9x名有啲難救
仲要播完得返半日投
希望有奇蹟

玩強演技時間

我都想睇毒撚

打丁啫

但sally金髮正d

聽個FD(工作人員)講呀強即刻拎D蛋出黎掉塊鏡

清潔費邊個俾？

都估到雍雍唔會嚇親 呆雍 可能仲會笑

雍雍唔驚 一定好穩重既男人黎

聽個fd講阿強嚇到生蛋

所以見到佢係60名 後補忍唔住嗌太suprise
希望真係有

手足建議你開個新AC入過黎
你應該比人BLOCK晒
我覺得我好好人
比個LIKE我THX

主席高汁咗好多

2個都係深色正好多喎ching

想睇老虎也不怕嘅白虎喊

因為佢條眉黑色所以金髮硬係好似有啲奇怪咁
黑髮即刻勁細個
睇段片佢仲要唔gel頭

主席真係唔讚得

sally 會唔會yaaa

鏡頭 我寜願佢地爆喊

鍾意既比個LIKE同SUBSCRIBE我既CHANNEL

希望mnet唔係鳩cut

會喊的孩子有鏡頭

毒撚染咗紅色

鬆毛鬆翼

同 English 如果深紅ok

新CP即將誕生

屌正呀

好得意 兩隻手指公

紅色 毒撚 喊

東明真係好靚
佢長頭髮真心會靚

算囉咁 我走 掰掰絲打

幫你改番唔洗多謝我

咁眼鏡一定冇鏡頭

睇到呢張相之後先覺得豬仔正
唔好屌我

你咁乖，姐姐點捨得你

咁少人識邊會有鏡頭？點會嘥時間播佢

係播都播用陳先

依張真係好正

我平時淨係係gay post留下名 真係冇咩吹過水 唔知咁多規矩架

少到鳩作排名都唔記得佢

好友男朋友feel

好期待

盧得得好忙

人地姓矮

得得啲圖幾時都咁精警

唔洗咁在意既

Mcountdown next week 101 special stage
萬歲一組 係咪姐係有

唔識貨

不過浪子回頭

唔好當呢度gay post 好簡單姐
討論班仔無任歡迎

就係呢個kiss沉船
動態周學年

彬巴好nice

<呀彬

見到佢咁我仲擔心

通常人都係經過大事變先會收曬火

彬

Mcd 預告冇講明係mansae
會唔會到時輪到排第二果組上架

希望雍雍頭11
突然好擔心大輝
Samuel 人氣似跌緊

你地唔講都無留意原來係毒撚黎

講明更加冇人睇

仲要整左個柒頭

韓妹唔識欣賞豆釘
但係又識欣賞呀森

真係。。唔太得

其他人整完都靚靚仔仔 得佢一個變左馬嬲咁

呢張相我覺得啊森係靚仔過Samuel嘅

諗起keroro

一開播就有睇 但係從來都追唔切呢度嘅
大家都推得好快
想問下今個星期有無直播

Pp色應該好d

手足你講野都算客氣

睇睇下都OK呀 盲粉

我不嬲都好nice...

有

想知係佢自已想染定公司

預告都出咗 每星期的動力

認住呀彬巴打唔好得罪佢就得

嗱 問呢啲都正常
入嚟問中字link請反省

自己就算 如果係公司要求

手足 追擊呢個

都係J返智聖個靚靚紫髮

一打開youtube心諗keroro都上到位做thumbnail

不要再說了
原來我唔係一個人咁諗

園長不活了 佢隊band會唔會彈得起嫁

咁大家唔好block我啦

屌 上面個個真係不了 諗起都嬲

冇block
主席d野唔好亂信
認住轟巴

Sally 希望唔好跌太多就心滿意足

突然間好唔想星期五到
預告片東明鏡頭我覺得好似gfriend 個yuju

我係絲WOR

係囉無野覆咋嘛

牙

但我都覺得沙莉之前個頭好睇啲

佢上次現場好似得6票(?)

yuju 村姑粉here

係5

佢冇gel頭姐
利伸：盲粉 金色型黑色Q

Oppa棒同有鎮棒呢

金髮無問題 但條黑眉勁突兀
我都係鐘意黑髮QQ莎莉

我都覺得金髮正啲
可能睇慣左

點解？
因為chur隊員快手啲？

大家當時掛住討論丁丁身世 冇為意

為慶祝小妹考完試 決定從良唔再貼用陳

LM
仲未接受到莎莉染黑咗個頭

莎莉

睇完預告，覺得mnet好撚假

Oppa教第一次召集失敗

我覺得反而順眼咗喎

單雙眼皮好傳神

無3秒果個咁柒就得啦

諗起上集預告遮漏個Park 大家都話係WB遮乜撚
SS同BIL又blur唔晒 大家以為SS贏BIL上MCD
點知最後都fail晒

完全冇想融入團體嘅慾望 又淨係識喊

岩 三秒真係.... 唔好再跌排名

發埋啲咁嘅夢咁慘

我剩係希望佢下次錄排名會染番黑

起碼對到第二次排名前

即係今次samuel唔會第一

莎莉呢一張大細眼會唔會太嚴重

mnet唔好當人係傻仔
人人都知wb第一啦

對眼發光

啲相可以再低清啲

可能chok緊隻眼姐

我鐘意件衫

珍惜大細眼嘅朋友 佢地都係小天使

第3次啦

好卦住dan dan

你寫好啲啲字先再返嚟

做乜鳩呀同一樣野loop三次

溫書

依隻色咪幾好睇做乜要染

屌而家真係似keroro

不要要說了

好彩佢鍾意戴帽
遮住當睇唔到算

記得有情講過sally對眼一單一雙好又魅力

我到宜家都理解唔到點解有情會留意到
其實一啲都唔明顯

你講依句

我見佢睇得好入迷

我都睇到好入迷

啲洋蔥頭

我咩都無講喎

唔用囉

屌 到兔斯基

但我第一次睇pick me都有留意到 仲諗點解唔割埋另一隻

屌 我key都好過佢

大家衝晒去 ig睇雍站長 live?

岩岩睇到sally黑髮圖覺得佢都係金毛靚仔啲

兒童圖書封面

間公司真係極品

睇咗兩秒出翻黎

笑出聲

垃圾韓妹投咩samuel

top11 個堆黎

站長識雍雍果個手指wave

幾時到我夢見佢

估唔到智聖仲多過蛋森

證明文福同莎莉anti最多

不過講真 呀強又唔出位又謙虛又唔得罪人
低票係好合理既

唔係啊 我覺得佢冇錯喎 （照mnet剪輯，唔知真相）
話曬都比賽 落後咁多係人都chur啦 而且得1個禮拜練
同埋組員想慢慢黎 自己又想快d手
好難融入喎
排95又好難唔喊嘅.....

第三？

mmo係唔係有希望喇

豬仔巴已經分析完

我都係唔敢信

覺唔覺我D洋蔥頭帶大家番去MSN年代
有無D感動

其實佢後尾同組員坐低傾都明白佢地既諗法
跟住都好融洽
佢見自己冇乜認知度
加上表演咁低票
覺得自己好大機會比人淘汰先喊姐

咁多人MON POST
我平時咪比人睇晒

It's 廣告 Time

你所在的系最近打算辦一場聯誼，說是要增進同學之間的感情，但其實大家都知道並不是這麼簡單。

剛失戀的你並沒有心情再參與這些活動，但礙在活動需要師兄師姐帶動氣氛，你還是硬着頭皮去了。

[ 誒誒! 今年的新生質素好高! 你快看看! ] 你的好友晃着你的手，一邊在掃描新來的師弟。你擠出一個笑容，[ 是嗎? 我先去幫忙了。] 上一段戀情才結束不久，你的心情還沒有完全回復，今天來是為了帶動氣氛，也是想不醉無歸。醉過，便會好吧。

你沒有錯過每一次喝酒的機會。每一次的[ 乾杯! ]都是你喊的。而你只顧着喝，並沒有發現有一個學弟一直跟旁邊的人換位置，直到他終於坐到你的左側。

[ 누나 ，你還好嗎? ]
-----------------------------------------------------
我ok中意嘅年下都會寫 大家慢慢等下啦

English同波兒呀

只要肯瘋狂投票
我理得你站哥定站姐

Sorry囉

唔知係邊個學弟

啲韓妹有冇咁鐘意玩蛋啊屌佢老母

聽日應該又會出依張圖

樹懶？

發覺手足你係M
3個鐘前比人鬧完自己推番上黎

嘻嘻 一日寫一篇先

[member]都啱 請發動男飯革命 ber]

呢啲應該係頭十一名既fans互投
可以Ignore

電話load得慢成日跳頁跳跳下見到

想同Mon post個啲講，我係g持李氏一家架

又黎

點解無咩人推post係貼演員cp

邊個同你講呀強係中國

因為我唔係到

我錯了 諗住樂華的丁田強正都是中國寶寶

和丹尼爾的蜜汁cp感 丹黨不願面對

我頭先咪post左演員cp囉

11點 去投下比尹龍彬 唔投之後就無得投
車拜

mnet的錯

除左呀奶我都鍾意

依個頭毛我好喜歡

頹廢美

再唔投唔知之後仲有無得投

點解咁憎大輝（上面投票） 我好撚鍾意

把口就話支持中國
但又唔支持丁田正正
btw,我覺得金龍國幾順眼

好想快啲播排名

搏出位
表情做作
跳pick me

基本上係同呀強一樣既
不過無人反呀強

想問雍站長個live係做咩。。。唔出聲嘅。。。。

g持下

Oppa終於郁到

..駁吾刀

做乜嘢係咁播用陳

佢播片 only
依家播用陳

d人叫

真心回答又要收負皮
森77

岩啊
其實都幾慘
排名咁後 諗住係最後機會反彈
點知隊友又慢慢黎
壓力太大所以忍唔住姐
可惜已經命不久矣
冇咩可能95上到60

Pish

未有得投票唯有繼續投禮物

幾時到星期五

仲有20分鐘

Who?

hahaha

我唔貪心,聽日有top11就夠啦

U must know la!
You power powerful!!
Quick quick tell me!!

好似係匿名

再post多次
希望之後每一個表演都見到你充滿自信去表演

傳季都一定有人係咁.......

早啲出呢啲post再開埋名咪上到位囉

最底個張好正

到底啲站幾時先肯開心share

行李原封不動咁帶返走

想摸頭

又推番上黎係搞邊科

可能又係電話load得慢成日跳頁跳跳下見到

想咀佢一啖

先屌mnet老母再追post

點會開名.. 連SNS都唔俾更

聽日溫曬exam聽晚就開心睇仔～

+1

我都想同佢拖手

扣10分換自己排頭60抵返晒啦
唔開名

希望你聽日繼雍豬otl同炸雞之後會再有鏡頭

想聽下豬仔把聲

因為我追得慢
同埋上面話鐘意男人嘅係姜東昊老公
而家

有既 講句感言啦

我

星期五啦

唉

睇完新片 NU'EST 冇影

跌出Top11 等你感言都無得講

唔知wow左未

好利害的三秒仔

oppa個領口 好想伸隻手入去幫佢初心口仔

哇我真係唔知

Mnet 咁樣Edit,
咁容易比人睇到坐咩位同埋係咪Top11好似真係唔多正常

幾十個post之前wow咗

wow左 而且好似係流料
開播前既事

唔撚再信mnet

仲澄清左係同Friend玩幾十個Post前

仲有 注意網絡安全

...

話咁快就幾十個post

聽晚直播嗰時 唔知我地去到幾多個Post

我都有印象

Old news is so...

會喊到冇心機推post

wow咗個幾月 仲要係假

應該成個post都係

幼稚園唔知可唔可以入哂
佢地係越睇越有好感嘅一類

成個po都係

聽晚既依個時候我應該喊撚緊

淚海

冇可能啦 又冇鏡頭 太遲啦

眼鏡應該安全
(聽過有Comment話佢鏡頭算多)

終於追完post
幾個鐘就半個post

唔知wow左未
原來個長毛細個上節目比人笑

可能我比人黑完都要Bye Bye 我另外三個Member at least 穩入61

60

咁你都知
唔通你識係朋友係韓國做野？

曲？

下屌 真㗎？

聽人講pledis果4個出過道

真係唔知
有冇片？

屌 係人都知啦 洗撚你講咩

真係嫁？典解嘅？

私生飯定工作人員

有冇source

有人想g再講

每日任務(1/1)

已領取獎勵

你最醒

分唔到真心膠定假心膠啦

唔知會唔會又超額完成

痴撚線 我正皮王

喂 咪撚成日睇住啦
怕羞呀

下點解唔鍾意樂華

朴志訓 世界第一呀！！！！！

傻傻地

are u serious?

屌你 mon po狗
打場lol先啦

樂華

沒有

john

冇

Agger
NG ++
五路神

一個

是

LoL ++
Id 轟焦凍

呀訓依d咪做實事
似你班友日日玩膠？

手足 負皮

係啊連登要比錢入會

連登AC 50蚊一個
多買多平呀
以後就唔洗Wanna CM But Can't啦

你老母我都想唔使做

[member]
[member]

屌點解仲未有人去落七仔買AC ?好蠢

想咸 日日派膠比人睇住晒
小妹怕羞...

六點黨預定

屌 fail
幫手推走佢

賣連登ac就唔洗做

唉草咗好耐零用錢先開到個連登ac

賣ac月入三萬

屌你老母 依d野加密啦 on9仔

發達大計

六百五十蚊賣多幾個上樓不是夢

一人成交

屌你老母 仲推？

[member]有意 pm me[/member ]

[member]點解會加漏密 比人睇哂

我屌fail咗 搵人救我

[member] 屌我個陣買咗300 好on9

無錢學咩人上連登

點解全部都加唔到既？

[member]完全唔明你地班友想點
搞到咁大件事仲有心情玩膠
依加acc有得買都po埋出黎
加密又唔撚[/用member]

[member]屌咪係囉 我今次實加啱密/member]

我屌 唔撈喇

屌你識唔識架
睇咗連登教學未呀

屌你班on9仔URL隔黎個制咪加密
手打你地係咪on9

[membe]依家玩得開心啦 一陣成班沖哂入嚟CM 我就屌晒你地老母[/meber]

agree成班on9加密都唔識
[member]學野啦[member]

屌 嗰陣幾百蚊買ac又唔送教學
間ahop好撚on9 好彩用到

屌叻嬲得滯又冇加 加翻

睇到依個回覆既你家愛豆糊一輩子
解除方法
正皮依個cm👍🏻

[member]有無人覺得果個乜春winkboy完全唔值得上一[位/member]

未戒奶咁款 不了

嘩...wink既力量真係好大

[member]安安wink得仲好啦 憑咩[member]

[membe]冇實力
不了 [/membe]

忙內咁得意都招連登妒忌🤔嗯 係咁㗎啦

[member]着埋晒d mk鞋 笑死人咩[\member]

[membe]都唔知點解sm同f社點解會收佢
岩啦依家入左間蚊型公司
果然係謎迷之一位[/membe]

屌您老味 唔準咁話我個仔

push

刚看到淘宝能买帐号的店家马上买了
终于能在这发了
你妈逼
那个朴至训什么辈份
靠一个wink就能拿一位
颜值也是low得不行
完全get不到他的点
投他的pc妹子都疯了是吧

Lol+++

++

屌你老母大陸西過主啦

ng-2

咸

btw 自介番先
有無人鍾意佢?

多謝你嘅愛戴

我老婆豬😘

我架

屌 我之前係711買左成千蚊

on9迷妹wts group

請眾巴絲善用加密功能 謝絕垃圾cdrom

有無人同我一樣到而家都仲loop緊上集d片 好辛苦但停唔到

我賣50咋係蝕到入肉啦

你唔撚加密？
加埋d垃圾

中哂毒好辛苦

加密垃圾有春用

唔好再quote啦

可唔可以快d到聽日 就黎痴線

唔好quote呀屌你
好撚長呀

真係做乜鳩

不過由鳩佢啦
支持同反邊個
你地都唔識睇
豬撚到咁唔加密比你地睇又點話

法國呢幾日個po低汁左好多

是9但啦

屌 你地好撚低汁

已經nothing to lose
繼撚續quote啦屌

oppa教 oppa教 oppa教
原來仲未滅黨

樓上屌完仲quote果d唔爭在入埋個group啦
你d朋友應該係入面

hi! parkminsoo_

呢幾日都推左Oppa比身邊人
竟然有人話普通樣

仲好意思自認MON PO狗
俾你MON埋都GET得錯

睇唔明就算啦唔好夾硬嚟

淨化

Pish

我屌撚哂你地老母呀
人地whatsapp小圈子同我地連登小圈子咪一鳩樣
放上嚟又唔加密想點
擺埋人地電話號碼出嚟好威咩
成班傻鳩仲要冇常識係咁quote
有少少智慧都唔駛人提就識唔quote啦

屌 而家開連登ac真係應該要做智力測試

回歸返正常討論啦屌

屌呀？ 咁都普通？

咁多post，要慢慢追先明
佢哋唔似我地咁得閒(好似係

一追返post 又有花生食

Hi 你地追到黎呢到未呀？
你睇到呢到
證明你已經追左66000+個回應啦
恭喜你地達到呢個里程碑

依家知道我地推邊個 反邊個
邊個上左神枱 邊個比人黑到入肉未呀
重未知嘅機會卡：請由post1重新追post

伸利真係

身為NU'EST Stan 我都覺得OPPA顏值好神

屌你老味
會然#79987 Umji_Eunha
唔好以為改個id做隱形真係識隱形先得嫁
你係咪低能嫁

都係唔撚笑你了
笑弱智積唔到口德

又聽到人話wb厚粉

OPPA教大發

明明就被逼害

素顔wb

邊撚個話呀

根本素顏同化妝一樣咁正

唔準話佢

唔記得邊到啲Comment 其實佢素顏明明都咁嘅樣

Whatsapp谷妹妹們
手下留情
我願意交出會然#79987黎交換
求你放過我一馬
雖然弱智既係唔值咁多
但我地真係得依d

回歸正常討論

已上神枱的JJ

話佢嗰個 你上左粉都係柒

毒撚細個真係

Lets go!!

OPPA

個笑容好charming

好肥

我男友

點解香港首站叫佢做大佬

oppa教今次放過你

眼鏡雍同成熟雍

wb

check

我願意死係你眼神裏面

丁丁早已上神枱 丹巴話嘅

呢到有好多小宇真契爺契媽

可愛雍

唔想再聽到人話oppa普通樣

正呀喂

點解您叫眼鏡嘅？

其實brand new music 4個我都好鍾意
不如佢地一齊退選 即刻出道

好想瘋狂吹頭

信wb 得天下

胸肌

我愛oppa

[size=6]Check!!![/size=6]

pish

我愛mk dan

幼稚園呀 唔好走啦

46CP

成個post比你班人搞彎曬喇

下個post新開始

Jeju Boy

聽晚Ren 會唔會嚇到咁
btw 腹黑Baekho 貼心黑騎士Minhyun

好撚攰要用舊相推post

開心果

推post必備 阿森

CHECK！
我愛張文福
張文福世界第一

另推 眼鏡 樹懶 籃球 wb pjh oppa 真J彬 豬仔 奶oppa Dan 智聖 雍 長頸鹿 三秒 莎莉

召集所有祈福黨的臉孔！

我愛 朴志訓

朋友？唔似嘅

阿陳

CHECK!

我諗d妹妹唔識佢 佢叫尹龍彬
得閒支持下佢 如果佢聽日仲係到架話

白虎公主好嫩口

一定要扯爛OPPA件T恤
拎嚟蒙住我對眼 要OPPA裸上身著佢interview件大褸
喺我面前wave到我精盡人亡
晚晚叫佢趷高腳俾我由下而上咁奶阿奶
一定要佢都精盡人亡！！
朴成宇！！
매일밤 오빠몸을 奶阿奶！！ 奶阿奶！

係呀 舊照

好識聊女喎

跟住一齊shout 文福 文福
跟住一齊rap 文福 文福
跟住一齊check 文福 文福
文福 長毛 長毛 文福

就黎推到1001喇
努力

成個post都比你班人搞彎曬喇

「啊啊啊——！」聖雨低聲嘶吼著，似是野獸一般咆哮，把其他練習生都嚇壞了。

「我都做不好！ 為何只是幾個舞步也跟不上！」聖雨正怪責著自己。

「你可以的... 哥，別這樣啦。」旁邊的練習生都接連安慰聖雨，好讓他冷靜下來。

可是，聖雨都聽不進去，硬實的拳頭向牆揮去。
「砰！」巨響伴隨著聖雨的眼淚震懾整個練習室。

此時，那個男人不得不出現。

「喂！住手」那男的大喊。

「別管我！」聖雨轉頭一望，表情都變得恭順起來，再說：「對不起，我做得不好。」

「別這樣說，我總有我的原因才挑選你，你可以的，聖雨阿。」

「對不起... 你會後悔選擇了我嗎？」

「不會後悔... 選擇我嗎？」聖雨的淚水再一次流下。

「嗯，我不會後悔。」那個男人說。

那個男人，李有鎮。

幾時先到十點

張文福世最可

好撚攰

天使

都話係我

1001未
日夜絲d圖多到

可愛鬼

1001